ИНИЦИАЛИЗАЦИЯ ПРОЕКТА
1. Следовать инструкциям в каждом из проектов (server и client). Как следует из названия server - это api приложение, а client - клиент.
2. Первым необходимо запустить server, потом client.